何君堯「洋腸」論涉歧視 平機會指非跟進範圍

立法會議員何君堯昨日(15日)在內委會會議內，指議員毛孟靜「食慣洋腸嗰啲人佢可能自己侮辱自己」，被轟涉及性別歧視、性騷擾、種族歧視。平等機會委員會主席朱敏健今早(16日)在電台節目表示，平機會在短時間內收到約30宗相關的查詢，但個案並非平機會可跟進範圍。朱續指，由於有關語句與性騷擾相關，為了維護被性騷擾人士，平機會於是發出聲明。
另外，朱指自6月中起，平機會接收了超過300宗有關警方執法的查詢，主要是《性別歧視條例》下懷疑性騷擾的個案，例如有人提出，警方對示威者搜身時懷疑作出不當行為的指控。

執柒咗佢啦

胡志偉: 林鄭係八婆
平機會即時跟進

事撚但啦。都無期望架啦

林鄭：平機會都係我嘅人點同我鬥呀

譴責胡志偉侮辱女性關注組、香港婦女聯盟、反黑金反港獨關注組等團體，昨日及今日分別到平機會請願，不滿胡志偉早前辱罵林鄭「八婆」的言論，並要求平機會跟進。平機會今日發新聞稿，指事件不屬於《性別歧視條例》的涵蓋範圍，平機會未能進一步跟進，亦未能處理相關投訴

好似都係一樣冇跟進

呢個撚樣只有獅鳥制栽到 係人都知架啦

以後可以公開講食慣洋腸

又喺度維穩

不如執咗佢啦

平機會存在目的: 保傽香港人被歧視

即係鬧鼠王芬等流食臘腸無問題啦係咪？

要同事
要在工作場所

立法會仲要冇得管

一齊解散啦

何妖係用議員特權講….有免責權
最多比主席鏟走佢

香港 99% 政府單位同 NGO 都要重組
D 人都唔做野

佢用 facebook 話係係雞定臭西
呢個可以告

射術一流
佩服佩服

好